點解毒撚咁難同人有話題？

好似我一開口就靜哂咁

話題終結者

你係咪講得太快又一舊舊，topic 又冷門，冇人聽到，聽到都唔明，明都唔想應你

傾下上堂野囉

識有個人講嘢大大聲又一舊舊又唔睇下周圍啲人眉頭眼額自說自話

冇啊，人夾人架炸，人地係唔想同你有話題可以點

Skrskr

朋友多見識多 自然識到更多朋友
毒撚朋友少見識局限 只有物以類聚
死結嚟 冇得解

樣既問題

所以話毒撚唔會有朋友

我都想知

That's why 龜Sir唔入U

龜Sir幾時再決戰吳偉明

駁唔到